沙特阿美通知油服公司，準備好從4月1日起支持沙特增產至1200萬桶/日。

油價15蚊見

如何留得住高潮

爆升

匯豐、渣打估$10

香港油站油價依然不受變動

4月1日 係咪國際級嘅愚人節消息

香港油站d濕鳩油只會跟升唔跟跌

兩個幾禮拜前又話1300萬桶
而家唔撚係縮下話

屌佢老母升親大把理由

國際油價係期貨
之前係話1300萬桶, 期貨市場已經消化1300萬桶呢個消息
而家實際上係1200萬桶
以期貨嚟講應該係升返先啱

油桶唔使錢？

仲有航空同經濟停晒d油多到無地方擺個條數唔再跌已經偷笑

有咩油桶股？

生產咁多 ..都無地方擺....需求又減低左....等看買一桶送一桶...

佢目的係想話晒事姐

0486

所以係利好消息

而家係咪興唔畀link

擺明想借啲意打爆美帝頁岩油

系用運油船放系海上面

得呢石油...好難話到事...

擺下擺下 油船的成本隨時增加呢石油成本...